有冇人喺何文田衛理道附近走失狗？

應該係黑色唐狗，有狗帶，喺條街周圍徘徊，幾次衝出馬路，頭先竄咗入九龍華仁。

推

幫推